覺唔覺食齋呢件事好on9？

如果你係為健康
但d齋菜多數都勁多油 又重口味 食老麥可能仲健康過佢
如果係為宗教原因唔食肉
但又要食d「假肉」 內心根本唔清淨 扮哂野
最後如果係為味道
呢樣就最on9 唔通d假肉會整得好味過真肉 係整得好味就唔洗扮呢樣扮果樣啦

你理得人鍾意食啲咩？

我又冇唔比佢地食 我覺得on9姐

如果唔食假肉個啲點計？

為左唔殺動物又點計？

食齋唔同食素

為環保

咁睇下佢出發點係咩

樓主番工果度係咪有人食齋

樓主點睇我食嘅嘢？

係啊 所以我係話d唔健康既齋

你食咩？

尊重果d有宗教信仰而真係食菜既人
無果d食仿肉d餸都無問題
有宗教信仰但係食仿肉果d=on9

兒登隻乜都要管。
關你鳩事咩 人哋食齋又無逼埋你食齋，咁撚多事做乜鳩呀？

樓主 食齋同食素兩回事嚟

佛法所講嘅食齋係包含埋唔食「五辛」，加上修行者係唔會食素肉 因為食齋菜唔係儀式

你講嗰兩個points 應該係指健康/環保素食者，而事實的確食素會食少好多毒素同少啲碳排放

利申 小學同中學都係佛教學校，葷食者

兒登隻乜都要管。
關你鳩事咩 人哋開post又無逼你睇，咁撚多事做乜鳩呀？

即係你出拳打人，我出拳阻止你，你覺得我行為同你一樣？
你唔撩人就唔洗被人打啦 先撩者賤

我講得唔好 我意思係話d去齋菜鋪食d唔健康既齋菜既人

不過講開真係扯火 啲齋菜鋪亂咁煮
連蛋都可以話係齋菜
亂咁嚟散播哂啲錯誤觀念

咁係咪一定要影響到自己既事先可以比意見啊？
唔係加句兒登仔就有道理架 師傅

我無講過亦無認為加兒登仔代表有道理，唔知係咪有人壓根底覺得我咁講有道理。
我想問，人哋食齋又好、素燒鵝又好，與你何干？既然唔關你事你都可以無啦啦話人on9, 你份人都幾霸道同無家教喎

我承認我講得唔好 而鍾意食齋亦都係佢地既自由
但我想講既係 如果d人本住我#1既心態去食d所謂齋菜
根本就同佢地本身既意願相違背 成件事好無謂 倒不如唔好做

月/雙月經

on9仔 細個geog都有教 種野之前 d農民會燒左個塊地 除雜草 又或者會燒森林黎攞農地 所以咩食齋就一定係環保 唔殺生云云 自然不攻自破

btw 如果因為不殺生而食齋個d人就更on9 明明植物都係有生命 都要比d on9仔矮化到冇生命 咁我係咪矮化豬牛雞做死物 咁我都係食緊齋啦

唔覺, 唔比人哈鍾意食肉咩